中国人用国貨

岩呀, 中國人只可用中國製, 唔係就係叛國, 漢奸

公司喺咪收機拎出去高價放

IP7 張圖幾多年前

得2500
就算當年都買唔到勁AN機啦
揾公司換不如trade出去個價可能仲靚